拍拖初期不知講分手

同我講i love you 佢都可以講 i dont love you
究竟我應該繼續抑或只是人地既士啤攝時間

成日笑笑口講做返普通朋友我驚真係有日會淆底唔想拍拖

喂老友你睇睇醫生好喎 啲幻覺好似好撚嚴重

拍拖初期點會講I love you

鍾意就開口架啦。唔通咁都有錯

鍾意同愛係兩回事ok？

唔識呀 感覺上距離感仲係好遠

其實人好犯賤
越得唔到嘅嘢越想要
越垂手可得就越冇興趣
所以你越熱情就越唔吸引

我都驚道火熄鬼左
有諗過係咪直接去相體會易d

呢個世界又唔係得一個女人
自己質素夠好嘅話使乜驚冇女
樣係其次 社交技巧同內涵最重要

如果樣 社交內涵都劣質呢

有冇扑嘢先

無呀 食左五次連嘴仔都唔俾啜。
淨係拖手仔

樣 除咗整容之外 都可以盡量執正少少
但社交內涵係可以自我增值
睇你有冇心

無心。我呢種只可以自然

不過好多香港女仔好保守
所以我畀唔到comment
但正常同一個女仔date
三次以內就會扑嘢

我都覺，有時唔係話咩野，只係深入交流既最直接方法不過是肌膚相親佢咁拒抗好難行落去，成日攪刑自己好似傻佬咁

出街有冇飲酒先

我唔識飲架，小小斬面紅

食解酒丸
飲酒好大幫助
幾杯落肚 要錫好容易

暈浪丸就有，解酒丸唔知效果點，但酒精真係好難飲。不過佢好似好大酒量，講自己試過1.5L 啤酒都頂到

個心無咁諗點會咁講 正常人都唔會用呢啲講笑

飲cocktail fruity啲
大酒量冇咩所謂
純粹係飲咗幾杯個人放鬆咗
你表現會好咗 大膽咗
佢個人都會off guard 咗
留意眼神交流
佢會用眼神同你講可以錫得

所以我都有d 怯

如果條女咁同我講 我會嬲到即刻飛佢